[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (222) 狂賀冠軍BenBen

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

狂賀冠軍BenBen

總分20分，評判觀眾各佔10分，觀眾分按得票數量多寡依次排1-10分，而非計percentage，同分者以民意為準決定名次

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

按此哀悼雞髀：

[/quote]

恭喜善良折骨舞神benben攞冠軍

同場用manson zeno lm
viu tv快啲識做開套劇比team a啦
(希望肥仔mon到post唔好鞭我屍)

Ben 坐起身嗰下型撚到

冠軍

咁對fatboy

係時候推番篇潮文上嚟

一次全民造星的練習後，當所有人都離開練舞室只剩下Manson和Zeno時，Manson一把拉過Zeno讓他撲倒在自己胸膛上，兩手大力而温柔，又挑逗性地揉捏Zeno的小屁股。”喂...你做乜野呀!!!” Zeno不知所措，紅都面晒地問。Manson一臉壞笑地說”你知我想做咩架” 兩手不忙地繼續亂摸一番懷裡人的身體。”我...我...我唔知!!!” Manson把充滿魅力的俊臉揍到Zeno的耳邊，充滿磁性的聲音輕聲地說”我想屌你。”
Zeno連忙推開Manson，急得面紅耳赤地說”你唔好咁痴線啦...啊!!!” 此時，Manson已經把手指探入Zeno的後穴裡，開始了擴張的準備動作。”嗯...啊...唔要呀, 呢度係練習室...” Zeno怕得不斷掙扎，畢竟可能還有人在，怕會被發現。其實整個樓層已經人去樓空，Manson亦知道，溫婉地安撫怕得快哭岀來的Zeno，”放心啦, 啲人走晒㗎, 得返你同我。”
後穴擴張得差不多了，Manson解開皮帶把褲鏈拉下，扒光了Zeno的褲子，用後入的形式插了進去。”嗯...呀...” Manson岀岀入入，抽插抽插，屌了半個小時。把Zeno抱起來壓在牆壁上，狠狠的用又暴漲了一圈的男根直接捅到最深處，把Zeno可愛緊致的小穴不斷撐開。”嗚嗚..唔得喇...我要射喇。” 此時，Manson也忍不住了，加速大力地頂撞Zeno那敏感的一點，”嗯...嗯...啊！” 兩入一同達到高潮，射岀來了。
Zeno已經累得站不起來，攤在Manson身上。Manson攬住Zeno，帶着還未緩過來的喘息，在Zeno耳邊用磁性的聲音，輕聲地說 ”呀, 原來我唔記得帶套。”

想退出龍蝦黨了

新po表白Manson

退出吧

咁快又222

CY比人狂插嗰陣，條閪文就𡁻完鬆
而家咁多人留意就走出黎拍拖 搭地鐵攬攬
你話唔係閪文傑作我就唔信

Kelly唔係同Vincent出雙入對咩

點解講到Kelly 好似同好多人有野咁
又Ben又Vincent 又cy
Kelly情傾邊個？

追曬啲po
只可以講句
如果CY係同odiu一齊嘅話
應該就唔會畀人爆料
果然係精人出口笨人出手

係唔鍾意卡文
如果佢同KELLY一齊我會祝福

kelly醉嬡ben ben

求 加埋依2個

班長

Kelly呢幾個月都同vincent成日出街成日post相又比人撞過好多次
連去睇決賽都兩個人自拍
唔係半公開啦咩
除非vincent係姐妹啦下

佢食咩女我唔理佢
我純粹係唔鍾意條女嘅閪格
由vincent嗰度已經知佢咩料
唔夠人努力就搏上新聞
啲fans同佢偶像一樣咁核突
係呀，話緊你呀，卡文tg group admin

唔好搞鳩Kelly得唔得

洗唔洗呀

爆璇亞軍加民選季軍祝賀區

璇粉心目中璇璇已經嬴左，最尾寧願選擇自殺唱願作為畢業作品都臨門踢開個第一，呢點實在respect

睇返訪問，璇璇自己真係冇諗過三甲，因為知道自己民選票唔會多，最後民選第三既結果真係打左話佢冇觀眾緣既人一巴

點都好，恭喜雲Ben璇係民選三甲
恭喜璇璇得到全民造星III唯一獎品， 二汶做監製

推到Viutv開拍我們

Vincent 夠高
萌新高差

咪係
劉德華嗰個年代咩
偶像拍拖你都控制唔到㗎啦

爆璇雖然唔係靚女樣，
但加埋個短髮真係好有魅力，望到就心心眼

其實佢哋係地鐵都無做啲咩
攬個張都似係cy扶玻璃
講到地鐵扑野咁
最多咪叫一齊行街

卡文太閪

佢短頭髮型好多，長頭髮冇咁有台型

咁嘛憎卡文囉

所以咪純屌條女囉
不過見CY對住啲咁嘅八婆都唔識中出即飛
恨鐵不成鋼

咁都冇攬
你開心就好喇

cybb
唔好掛住扑野荒廢人生啊
事業啱啱先起步 學好唱歌 努力經營下
第時要乜女有乜女

講緊佢地完全唔避忌，係地鐵好易比人影到
你唔見其他參賽者拍拖比人影到？

一個傻仔，一個擺明想人影到
就連個女讀者我都覺得係條女分身

上個post點解有人話我出左名
一起身冇哂左左story睇

左左：發生乜事呀 邊個搞我ig 邊個咁大整蠱？

係 曖昧係咁嫁啦
唔通企第二格車廂咩

Vincent同個個都有街出

cy本身係live有問：乜我真係咁易認咩
證明佢自己都唔夠警覺性

想睇啊屌

其實CY表面傻啫

除左連登公海其實冇人有興趣講
不過連啲參賽者都特登上嚟mon po睇人討論

無喇唔話你知
不過丁都好似有cap你

佢之前啲同學爆過
佢裏裏外外都係真傻
On99

而家諗返cy一路以來既發展 都唔覺佢係真呆

今次幾醒 識del晒唔係淨係del出事嗰個

岩岩個卡文admin又出黎
cap唔切 屌

有本事咪上埋嚟連登叫人尊重佢條女囉
我提條女已經好尊重佢
無造星我連bingo係咩都唔知呀

屌突然發覺丁雖然有po但都識遮住堆野
丁左慧智力排行榜:
Waiwai>>丁>>>>>>>>左

又刷存在感
唔好理佢啦

唔好再mon搞到我9up都有d尷尬
其實呢到都係圍爐
無乜代表性的

可能佢哋有份推po吹水

卡文見到連登仔為佢爆2個post 應該暗笑緊

呢篇潮文係好好睇
但係阿Ching下次你Po出嚟嗰陣
記得打埋原作者-陸奧九十九 個名出嚟
咁會好啲

妹妹唔係話都有拖拍咩？

一日龍蝦一世龍蝦
希望卡文唔好中出即飛，玩鳩牙言

你做乜撚野邊忽有踩

睇返先知，丁係參賽前其實都叫有d名氣

CY 本身算係素人個人又呆呆地，唔知自己咁易會被人認出，唔識避嫌唔出奇
卡文出道幾年又唔係未被人傳過，就算唔係點紅之前無咩人識，混左幾年依d 野應該知啦，咁唔避忌
決賽先過左2日，網上面同報紙都重講緊，好難唔比人認出

DANCER仲係連續3年第二

Lm

等睇卡文admin連登開post屌哂全世界唔俾全世界講佢

袁晴晴咪proud of自己有啲咁嘅不知所謂新聞紅到去星馬
學花姐咁講睇佢想做咩藝人囉
玩完全民造星仲想靠緋聞上位咪知個女人係真花瓶囉

究竟係妹妹可愛啲，定係貓貓可愛啲？

我話... 其實阿左最可愛！

希望牙言中岀即飛，唔好沉船

武囝又自嘲

飛前可以家一家暴
振佢老尾夫掆

貓都驚on9

Kelly之前開live話唔鐘意貓狗
我都覺得幾錯愕 估唔到誇張到咁

同193一樣

咁卡文有回應互相有好感嘅，有好感唔叫無野掛

我全都要得唔得

我估牙言day1已經沉撚左船,性器咁淫真係冇咩人頂得到

識嘢
33

睇嚟貓貓同妹妹只可2揀1

下 佢地都係得一陣mon lihkg
但大部分時間都睇返fb/ig cm wo
而且本身ig live都大量人叫佢上lihkg讀留言啦

唔怪得佢首歌要提193

因為ig啲人就係我哋

佢自己單方面講好有做新聞feel

下話

咁睇唔係唔鍾意咁簡單

可能前世俾貓嚇過

唔知啦~
我睇cm都有D妹妹/媽媽級既睇到好開心
waiwai直情會追返哂cm黎睇/讀 搞到比人話佢美國時間
所以我之前先話佢live少人D都好
起碼佢可以睇到哂我地講咩

有d人真係天生驚架之前都睇過好多片係咁

如果純朋友關係實會澄清
Cy自己都係形容了解緊

佢驚既樣好真心
可唔可以193咁捉佢去同貓狗相處

想睇佢哋去餵鹿

咁都好啲
可能次次追親連登都好似見到live個啲留言以為真係mon住個連登做live
而家見到佢地都link左落連登
大家fans覺得相處舒服就得

佢地連登同ig都有回應
其實有咩問題姐 同if fb一樣都係一個平台姐
咩叫戥無ac既fans慘佢地想入黎睇自然會有方法睇到

如果你鍾意既artist去左玩微博
你會唔會戥冇微博既fans慘

左wai喺出面真係小眾嘢嚟
唔係連登有po討論應該冇乜人知四點個live

老老豆豆,其實佢話未一齊
係條閪女人加多句：互有好感

佢份人咁好難中出即飛

卡文好開心攬一攬又推咗兩個post
我睇返Manzeno先

連登仔taste特別好

左b

睇返Manzeno洗眼

攬埋一舊都話未一齊

牙言到而家仲以為自己唔出名：
乜我真係咁易認咩？？

waiwai上次個吹水live好高質

你講個幾個平台個註冊門檻同連登都唔同
算啦當我諗多左
但你畀我揀嘅話唔會想自己鍾意個個artist被冠上連登仔呢個身份

會員沒此用戶去左邊無佢狙擊卡文硬係少緊d野咁

但我見到carmen部手機螢幕

佢真係真on9㗎
由參賽到依家睇得出
佢一直做咗好多on9野差D害親自己
不過佢係on9+傻,唔係毒男
因為佢份人幾細心體貼
引左幾多女鐘意

其實佢地拍拖有咩問題...同埋如果係情侶，喺地鐵攬都好正常姐。

我覺得出名d嘅去連登公海玩ama都還可以嘅
呢個po就真係圍爐
傾計無問題
但唔好expect呢到會好有代表性
街外人可能睇法好唔同

條女一定知會被人爆
但唔提點cy+咁主動
好L大機心

咁扑過都可以未一齊嘅
Mk teamB係咁上下

唔通「沒此用戶」都係卡文?

拍拖無問題，卡文有問題咋嘛

卡文:

啱啊！如果係kelly cy
我實撐㗎！
係卡文太過閪 又做咁多衰嘢

你地講到好似真係識佢地本人咁，assume咗一定係卡文借CY過橋
利申唔識

卡文真係做過好多閪嘢㗎

佢地本身真係冇乜人識
喺連登分到一杯羹算係咁

同埋佢地玩連登可能純粹for fun姐
未必諗到點樣用嚟搵食

我就無肯定卡文係過橋
主要係卡文之前chur入陳伯live已覺得佢好閪
會覺得cy無眼光

咪就係！ 班友仔成日話閪文搏上鏡搏出位搏見報，個報道一出兩個鐘推成個post咁滯又喺各group 起勢咁討論！ 咁咪中晒計lor! 理鳩佢同邊個一齊呀～

左b

上次試左水溫啦 7,8成都係課比左wai
佢地之後可以自己搞

如果係咁卡文同袁晴晴其實係同類喎
屌定讚都可以，上位就好

不過jam歌就夾下先啦， 太free style 佢地既程度吸唔到粉

Cy好難拒絕人 我都想佢惡啲
佢份人咁care人哋感受 又成日讓人
上次比賽完出到嚟
攰到嘔泡依然肯同啲fans影咗好耐相
又喺live嗰度話
如果冇同你影相嘅 你哋有冇唔開心？

其實依家閪文已經成功咗
佢日日喺度博出位搏上鏡搏見報
等嘅都係有一日大家所有討論區都討論佢

嚟幫卡文維持住幾廿個po嘅話題性直到卡文放料比蘋果

點睇葦璇抄足晒jlo superbowl個medley

呢樣我都知 (迷璇)
但係拍拖始終係佢私人生活，佢揀邊個咪邊個。如果有啲fans因為咁樣而唔再支持佢，或者喺佢個group到屌卡文點點點，咁樣我反而會覺得CY有啲慘

佢地又唔係淨係focus連登
覆埋呢邊我覺得係加分既
有時用ig真身喺live留言都總會就住就住
冇得好似呢度咁想講乜就講乜

應該會瘋狂deadair

20強止步獨佔兩個po份量嘅討論，爽啦

其實依家閪文已經成功咗
佢日日喺度博出位搏上鏡搏見報
等嘅都係有一日大家所有討論區都討論佢
有熱度有話題
自然吸唔少廣告商同埋知名度
=$$$$$$
達成佢本身講嘅目標：上樓做業主

係 得連登啲痴撚線留言先配合到佢地

其實係掉轉
係卡文fans admin入cy 群屌人叫人尊重carman

咁夠薑

先發制人

唔知上一個post定呢個post有人cap左出黎了

佢連佢啲fans都咁閪
CLS討論都唔畀 關心自己偶像都唔畀
依家自己偶像同一個閪女人一齊行尖沙咀咁大件事
唔多唔少都會嚇死

都係
暱名平台嘅好處

先前有巴打post

如果大家有follow佢IG youtube嘅話
建議你都係立即退追
佢即買即買賺好鬼死多錢

其他平台d人太正經
如果冇連登仔邊有人會逼左左唱粗口歌

咁即係唔好講定鍾意講就講

fb終於有人平反下璇嘅on show衫叫bodysuit唔係泳衣係歐美風唔係大媽風

之後啲人搬龍門話係璇carry唔到carry唔到另一回事，但佢地之前話鳩人套衫係大媽風格架，而家講只係carry唔到，十足同藍屍理論咁，好激心

仆街
孔仙洲性器真係食左牙言
屌你老母垃圾

挑起左人地注意咪叫人隨便講囉，越亂越好.jpg

你放棄fb嗰啲人啦

呢個係cloud tg gp 黎
一開始卡文admin 入黎叫人唔好講
之後比人問 點解唔講得
最後惱羞定唔知點 就講左句 你地鐘意講就講

有冇人backup返嗰條閪文做過嘅衰嘢list

你啱

大撚把啦
投走左FAKER 然後扮喊推FAKER 走..
CLS 閪女人

搞鳩埋Cloud group
好大嘅官威呀包大人.jpg

如果阿丁食阿言又點睇

快啲啦

牙cloud話食米線先

冇咁大迴響啦應該

牙言大食

牙cloud個q&a好有牙cloud風格

Cls 個gp 係cloud
人地中意講咩咪講咩 屌埋卡文臭雞都得呀
要講返返去卡文個gp講啦

唔單止呢樣嘢

仲有由casting喊到落尾
成日喺啲報紙話自己每日得8毫子日薪
跟住又博出名博出位博上報
買曬c1頭條

又request咗十次同陳伯live
雖然陳伯婉拒咗十幾萬次
但係閪文依然硬頸要求join
最後陳伯只好妥協

然後dance battle嗰陣時
cy畀Carmen踩親隻腳 甩咗隻鞋
之後cy就扶返佢+著返隻鞋
但就因為咁不停俾人屈佢喺度幽襪、
唔專心、hea
當全世界人都鬧緊佢嘅時候
carmen作為其中一個累死佢嘅人
唔幫手出嚟澄清
當時鋪返表演片段都冇講到
就係咁牙言一直被人鬧
連viutv啲人都屈cy喺度幽襪、唔專心
閪文都一直安然無恙咁唔出聲
好彩之後CY自己話返其實係閪文踩親佢隻腳
大家知知道真相

仲有佢平時post嗰啲story posts真係睇得出佢好嘔心、機心重到
就連喺節目裏面個表現都係一樣

俾左幾多錢白粉做新聞 咁大個頭版
我Ben都係得個角仔

仲要其實cloud tg group啲人本身已經好收斂
都唔知佢入嚟做乜

擺明係所有人>>>>>>>>左

對唔住我大笑咗，阿左請原諒我

牙左做左嗎
唔係POST 左裸照掛

成張圖個重點係肥仔個反應

幽襪嗰單真係
完全唔幫手澄清番 西女人

佢ig 都有tag到好鍾意jlo， 係想做到一個類似佢既Super Bowl個medley，某程度上都係向佢致敬

幾好笑喎
Loser yelling唔抵得A受歡迎同出色啲

呢個superbowl勁正

我淨係留意到cloud係key上去

算啦，璇ig都有回覆佢真係鍾意歐美風格舞台衫ma,咁著得好唔好就見仁見智，難得咁大個舞台比自己，佢最尾表演到演唱會級數已經好勁啦, 做Super Bowl medley都要個人做到個氣氛先得架

三甲都冇咁大版C1

二奶命

咩事 點解可以咁多痴線佬

KP嚇Kelly

係幾撚正 Twitter洗哂版

又話有人喺tg屌佢老母嘅

比gp admin del咗喇

屌老母好似係龍蝦

啱啱去旺角印嘢 見到舖面有張牙雲造星嘅相
仲話要擺佢喺度供奉

33係乜動物都驚到pk

老老豆豆
同佢偶像閪文一樣
嗰條友係抵屌

我Ben呢張真係好靚仔

越黎越覺得kelly好得意

正喎 近邊度？

中旅社

好撚好丁

二奶命但係最後有二汶做監製

呢啲叫不公平不公義仲要特登開ACC屌
笑左.....笑埋右

佢仲話全裸買樓

對比返casting個怕醜樣真係好大分別

璇有牙膏廣告

好靚仔

Alina都有

有個comment 留言一定以前食得太多candy ball

呢單堅嬲
去到十強 仲被旁白君笑緊
送佢一對唔甩既襪 又問佢個刻其實諗緊咩
On9言都冇澄清

牙言一邊仲畀人笑緊
閪文另一邊精心佈局、全裸買樓

原來廢巴條女有幫cloud決賽做和音

最慘個傻仔似痴心情長劍佢應該完全唔覺個閪女人利用緊佢

睇佢十年前啲FB都知
佢真係由細傻到大
佢可摸以醒目小小
佢仲覺得自己唔係公眾人物

最大得益者係閪文
個女人老是常出現

其實佢依家每分每秒都全裸賺緊錢

做左wallpaper

J死了
初頭睇佢ig啲相覺得佢係潛力股黎 執一執真係好得

邊間野咁識貨

689有冇後悔染白毛畀人認到
雖則都九成似卡文自已放料

都係陳輝陽

卡文未來發展
紅左等老細包
買樓上位單飛
分手時又可以炒熱下話題
第二次分手驚cy受唔住
又打十年前啲文

到時可能有失戀歌聽

其實本身都好唔錯
仲要好上妝

講真一句
佢照抄周秀娜條路 行一次
有50%行到 都夠賺錢上樓

佢基本上得呢條路行得通

佢以前咪扮過娜姐囉
扮刷牙相
但可惜失敗
入bingo又唔紅

宜家都唔知有冇人肯簽

依家冇計唯有
賣樣賣閪
全裸吸金上樓

想念果個look都幾好j

仲要被閪文爆埋呢啲嘢
隨時冇人要

今日apple 話佢2個一齊

佢喺邊度講
有冇圖

想做KELLY 男朋友了

唔知點解佢寬頻仔個look都好好睇

一早爆咗喇
我哋咪講緊呢單嘢囉
師兄你由頭睇返落尾啦

孔仙洲性器個名係冇改錯
由中學到依家都係咁淫賤

sor sor

因為爆咗呢單新聞 尋晚由220講到而家222啦

香港啲觀眾仲係受呢一套嗰度慘
祖祖都講ben贏係講觀眾進化左，但始終都係有班無文化嘅鍾意cheap雞

Old news is so 唔識串

件風褸好襯佢

想睇性器中學同事爆做愛片

全裸吸金上樓

唔好貼圖啦，見到個閪女人要洗眼

真係幾似寛頻仔

好奇卡文fans欣賞佢啲咩？

百貨應百客 一定係有人鐘意睇嫁wo
同埋講真 唔止香港 其他地方都有嫁啦
邊有得咁樣拉埋黎講

夠鐘BBQ未?好期待

會唔會勁尷尬

不過靠呢啲新聞博上位唔會紅得耐
無實力都係byebye

仲有plan b
Cy紅得起佢就做第二個徐濠縈

個波？個身材？個樣？
真係全裸吸金

左左：卡文 乜你中文名叫孔仙洲咩？

高度剛剛好

又得罪人

plan c
一直同佢保持良好曖昧關係
一直唔確立關係
直到等到佢觀察到CY未來走向
會做Eason 2.0
定係淪落到要做返busking/酒吧侍應
再進行進一步計劃
結果係點都好佢都賺咗
cy結果係點都會蝕

夠淫,好J

好似CY ig live咁問點解自己fans變左龍蝦黨咁

我都想知琴晚發生咩事

KP: 唔好啦, 你唔好問啦, 孔仙州係好學校, 唔好啦

Qq

諗起preround呢度啲巴絲話cy係偽毒
原來真係冇講錯

係唔係日日j佢啲相

睇一次笑一次

有聲

其實佢從頭到尾冇毒過
只係內向左啲、細膽咗啲
佢份人本來就好true pure
又識顧及人感受
好吸引女仔鐘意

你太年輕了
出咗名 多曝光 就唔同
搵大老細 好嘅做到何艷娟
差少少 畀老細「照顧」幾年 打本搞生意

下半世無憂 你bye 佢都未bye

然後carmen就會去另一邊喊
跟住timo就會call out阿左出嚟battle

牙言大食姐
要屌性器

im alone 都係一場空

加埋阿芝落去唔好啦

KP: 阿左，你都係出去搵dancer 同你一齊跳樓，唔好留喺到喇

所以CY快啲中出即飛啦

班長like左，team b部分人真係無得救

牙左原來係暗黑兵法Final boss

佢淫底 實有老細啱
係睇出幾多

邊度有couple list

位唔係咁上的

上個post 自己追番

其實依家可以打畀你睇

麻煩曬巴打了

甴節目開始到節目完結
佢由頭淫到落腳
手段多多 機心重 自私自利只顧自己利益
全裸吸金為上樓

team b couples
klau kiki
will candy
cy carmen
timo 丁
vincent Kelly (not sure but so close
左慧

排舞走位都唔同極其量只可以話翻唱

牙言都冇蝕底既
孔仙洲性器D體位應該唔比ALINA差
不過牙言記得SHARE 返閃卡比龍蝦黨

好似仲有架 歡迎各位巴打補充
我係最尾幾集先開始留意team b

藍莓都五十萬食餐飯啦

想做第二個袁嘉敏

左：好開心可以同dancer battle

請問phone in Kwan大概仲要講多幾耐？

邊有可能冇蝕底
依家事業啱啱開始
佢有咁多嘢未學未精
就被閪文釣起黎食
隨時冇得專心返喺唱歌
同時失去一班妹妹fans

用盡我方法想做盡好人

學上個POST個手足
一個要上位
一個要上床
各取所需姐
屌下西冇壞

啊左po左慧都算啦
po埋人地，係咪想比人x先

直至有新話題
例如爆單十強邊條女同邊條仔原來有路
咁大家就會討論呢單先
CY同卡文會暫時唔討論住

Ig 講左係想係難得咁大既舞台做好似super bowl 既medley, 話好鍾意jlo

阿左得罪人嘅功力真係造星3入面數一數二

唔想再俾熱度呢個人

你漏左我尋晚講果個重點
Karen 榴槤
左左Waiwai

係啊 好難得有機會上大舞台
難聽講句唔知仲有冇機會
佢都係做自己想做既野姐

榴槤係邊個

係，更何況而家香港既演藝環境，連好多線上歌手都未必做到九展場，十強擁有呢個機會係要珍惜

竟然係咁

我係對佢另眼相看 我一直都話佢放唔低份傲氣
點知final就冇哂 成個表演出黎好舒服 好鐘意

睇得出二汶同祖祖改變左佢好多

依家碌碌下ig都會見到
孔仙洲性器個廣告
明明我都冇follow佢

班長係咪on9架
妒忌到出面好肉酸

牙言
記得中出完玩齊三穴拍齊片就好飛

fc下先啦大佬
邊度見到班長有like...

sor 自膠 第一張like左

有呀，璇嗰張佢咪like左囉
你自己就應該要fc下

冇得救

我以為佢講呢個post

睇佢之前同hanatam單野都知佢on9

唔抵得a組，你咪證明比大家睇你既表現同你個組係出色d lo, 問題係佢自己都係下位水平

好肉酸
有咩偶像就有咩粉絲
係錫個偶像就唔好做埋啲柒嘢喇
粉絲行為偶像埋單呀

可能就係班長自己開個page

張張都有條友like 可以起下佢底

日日都等緊雲姨嘅好消息

俾佢唞多幾日先
尋晚tg好精彩~

呢啲冇人理嘅就費事特登起底
由佢沉仲好
你個page本身已經係who fucking care每個post得個位數字like

強尼MVP

好7

我就覺得比呀祖過B組都未必做到啲咩好嘢出嚟

B組啲人

試下叫鳩毛去演我們

想搞衰成件事

諗都唔好諗

話唔定會演得出色過A組
因為A組要演, B組當真實咁做

candy又開ig live
大家快d去課金(內有payme link)

毛同klau然後klau又要做奶媽輔導毛啲情緒然後foul

原來旁白君上咗二汶個瞬間看地球
好正

我懷疑左嘅智力有問題需要人照顧
不如我全職照顧佢啦

Link

我諗你睇得連登太高
要追完一個post都要好多時間，一日仲要爆2個，又要睇ig fb tg，其實認真睇晒唔會有自己時間
我諗佢哋都係掃住睇或者人哋dm之類啦

但唔排除我嘅左左特別得閒

waiwai咁醒 請即在場屌醒on9言 plz

大家估下cy有冇洗過條頭帶

仲有嗰件橙色衫
佢洗完又著 著完又洗

Godric wo
呢排係31台都見到佢

無sponsor 係咁架喇

佢真係On9

可能買咗10件一樣輪流着呢

咁咪即係老夫子

carmen全裸吸金
又唔見佢sponsor畀佢
人地odiu都送咗副黃色眼鏡畀牙言
(雖然好柒

阿左其實貼左乜

唔知odiu有冇溝過言仔

candy ig live要人呀

牙丁仲未del
雖然冇show到啲couples名

今日又搭船

造星3完咗搞到大家咁失落
不如大家講下造星4可以點搞

導師篇:
可以搵牙醫欣宜JOJO
學S2咁分3組,應該好正

評判篇:
想搵爾爺,想睇佢屌9參賽者

參賽者篇
其實今年話就話藝人再出道,但實際有唔少根本係素人(Cloud已經係好例子)
下年應該冇分已出道藝人同素人,總之自認為有料唔怕柒既都可以俾佢參加
今次Bingo As One都有人參加,同佢地同期既Super Girls應該都要搵返個人參加(想睇cherb,5人入面佢最唱得跳得)
英皇,天下一呢啲活躍中娛樂公司都應該至少要派個代表參加
想睇下Gladys老母彤呢啲參加,睇下佢地點俾人公開處決
仲有上年臨時有事未能參加既都應該要俾多次機會佢地(Eg.徐加晴)

製作篇
今屆round 1臨尾要cut人表演真係抵屌
但竟然仲有人話個比賽唔夠人玩
如果真係覺得初賽99人太吃力既話,唔該就唔好俾咁多人參賽
可以cut到80個甚至70個
初賽少咗人,後製可以做少啲野少啲壓力,又可以有充足時間播晒round 1表演,唔駛焗住要cut人表演
呢兩年全尼一夫當關都覺得佢辛苦,唔該下年搵返一姐來幫下手(S1個陣有成3個主持咁多,點解之後得全尼一個)

牙尼VIU TV 山狗

應該有啦
實同孔仙洲性器爭仔

一個應該唔夠
預埋我

所以要多多支持音樂台B4女團個帖文

咪搞牙言啦雖然佢好惹女仔鐘意
佢十年前畀人飛已經好痛苦喇
一於我做佢經紀人 教佢正路

Candy live要人
添丁好true

可能眼鏡係定情信物

ODIU係咪買錯藍店眼鏡搞到輸左

佢cap完連登啲cm 俾佢cap嗰啲連登仔係到講 :丁cap咗我上story呀 之後無限loop

咁樣好撚on9

有冇link

完咗喇
放心team b依家好得閒
話唔定今晚又有live睇

想像力好好就快可以寫到篇故

順便寫一本叫做「神經刀」嘅歷奇小說
講述牙言呢個莫名其妙嘅人生

咁辛苦我嚟得喇
但你可以照顧我

其實我唔覺有咩問題，唔通大家明知我會上連登睇post，但又唔講咁假咩

咁timo而家犯聚憎心聲都係
還能做什麼呢 我連傷感都是奢侈的

其實佢都幾on9
Btw尋晚左左係想笑左wai再tag左waiwai

好得閒

Odiu 睇到幅圖會有咩感受

Benben就忙到未開到live

佢cap撚左我 好彩我冇loop過

carmen同odiu都冇人識

無哂後續既呢單東涌絲啲料好堅

咁佢係蠢 溝唔到人

成個造星業比佢地搞彎晒喇

娛記做野好拿西

垃圾配圖大全

大家都是bingo 不用分得那麼細

啲造星haters又會手呢點黎屌造星垃圾節目

得啦得啦 閪卡最醒得未

見你打咁多字想認真話你知，你諗得太簡單喇

首先你要定參賽者方向先，今季為咗同一二季唔同度咗條藝人再出發出嚟，下季要諗新gimmick，先定到導師方向，如果係搞全女班，叫牙醫嚟做就怪怪地

仲有成季節目拍半年，湊咁多人冇時間搞自己本業，其實好難搵人嚟做，尤其係歌手自己本身要練歌宣傳一抽嘢做

今年疫情靜靜地已經係最好機會，空出好多時間出嚟，下年仲有冇咁嘅機遇太難講。

仲要諗budget問題，四大派人嚟首先要拋開老套諗法，可唔可以同viu合作愉快，仲可能牽涉到錢嘅問題，究竟係我幫viu宣傳定viu幫四大宣傳。一陣有個四大嚟咗，又話搭通天地線我唔係話緊豆呀

唔係呀我覺得幾好呀
參加比賽順便幫你搵埋你嘅人生伴侶(暫時)
一次過滿足三個願望

全民造愛之屌錯人
Love maker iii: wrong hole

Ben:搵到溝唔到

俾人知佢係有錢仔之後，好快大把女埋身

Faker 出左鏡

一有男女就有依d野架啦

我唔撚係Carmen呀

其實最愛只有雲~

反而想知卡文有咩感受

一戀愛就失戀

咁佢就一定爽嘅
大把人識佢啦依家

新聞噏乜鳩 gogogo

我睇咗好耐先知錯乜
卡文心諗：我賣閪益撚咗odi條八婆

吓 仆你個街
我放料造新聞
點撚解會益咗odi

乾衣機？

可能冇洗過呢

記者：嗰日見到關嘉敏小姐。不過條友好寸，叫佢Carmen都唔采人。

言：有卡文陣味

KP:言仔呀 唔好啦 總之唔好啦

如果真係搞「全民」造星, 由round 1開始比觀眾投票得唔得,
咁評判再鳩都冇咁unfair
例如WISH輸比夜半三點鐘咁on9
節奏一定會慢咗但都可以用全民投票做gimmick呀
參賽者自己都一定會落力啲喺IG FB宣傳

我覺得如果觀眾投票
會仲有熱度
雖然有啲唔fair
因為有啲人本身好多fans

痴線 由頭到尾都係你地屈鳩牙ben鍾意cloud

個IT system要整得好勁

想睇ben做租借男友，每集都同唔同囡囡出街拍拖

BenBen一日男友系列 想睇佢個怕醜仔溝女

係喎, 咁嘅話就可能要分素人/已出道咁玩

要每晚直播先搞得掂
之前viutv有個直播節目有伍姑娘，要觀眾whatapps贏獎金
笑料百出

最好壓縮到一星期一集直播
8-10pm咁

可唔可以加埋Manson bb

Ben ig 過撚左cloud頭

咁又唔一定直播嘅, 一開頭多啲參賽者可以比多啲時間投票

民選冠軍

雲姨之前同SingSing Live嗰陣都出賣咗Ben
話佢已經心有所屬但唔係自己
十強拉票仲特登問牙Ben嘅理想型
引佢講理想型唔係自己嗰type
睇得出雲姨真係好怕男朋友誤會

我想同左左做一集

不過民選包尾仲係領先緊佢兩個

ny

咁咪好女仔，睇下卡文啲賤招幾chesp

問題係參賽者要2個星期排表演，如果每一round 要等投票結果，再排，基本上唔可以每日一集

反而做一個公眾投票俾復活者會較易掌握

小雲又pure又true

投票方式viutv app fun(整類似咁既野）
咁評判就無價值可言
一係就請觀眾評審每次直播請100人去按燈
但都要疫情後既事

呢個有啲似我n年前睇過嘅中國有嘻哈咁
佢哋都係請一批觀眾入去睇
或者係請啲媒體入去評分

不過如果雲姨都知牙Ben鍾意邊個
個暗戀對象應該都係參賽者

唔可能架，實嘈到拆天
會變成鬥邊個fans入場多
之後變鬧交，選出嚟都冇意思

報名參加嘅女人會人滿為患

哇咁我都好想知

搞多個全民選美做篩選

有冇人知整容小姐口罩小姐幾時播

Timo魔音版

而我不知系列......

俾你哋笑完改咗喇

閪文雖然閪 但689睇佢把口’浪’過油 都唔係咁單純

仆街
咁樣key carmen張相上去

無論咩方法都唔會公平
結果評判做戰靶
永遠記得小儀，Sherman,徐浩

硬key

身邊有人識佢
佢係真堅on9㗎 個人幾奇怪但又幾好人
其實冇得同偽毒坤比
因為cy嗰種唔叫毒

記得cloud係team a個live都有爆牙ben鍾意嘅唔係佢係第二個人

但我成日都覺得佢係造星版偽毒坤

反正都係唔公平，無謂掘多個氹自己踩
要諗方法選100條友，安排入場離場，安全問題，觀眾自律問題，好撚多嘢搞架
5條友懶專業咁鳩up，都夠剪幾集，點解仲要搞到咗麻煩先？

格硬key 笑咗

Echo四子係咪會自己組團？

你揾CCTVB偽人坤狗同佢比

素人好玩好多又有新鮮感
希望星4搞啲新嘢
仲有如果真係放男女一組成日跳舞身體接觸
真係好容易出事
由其佢哋得個廿歲

姐係on9

你啱偽毒坤得個毒字
人地神經刀唔止awkward搞笑
仲識on下on下串金生
點同偽人比

KP Story
星夢

轉去大台收一百萬

好想聽佢唱
唱左可以唔笑佢3日

佢即刻搵花姐解約

想像左好正 想睇

希望佢前程錦繡

係咪真係爆璇呀？有part無啦啦成隊人推佢出去表白壯膽

KP中學時發脾四唔肯影相

又唔見A組出事

Heiward一直有留意alina
其實佢有冇覺得alina幾似佢以前一位前員工

Ben嘅理想型係唔巴巴渣渣 長頭髮 可愛型

Team A仲有邊個係呢類？

似邊個呀

Dilys

諗起cloud

果條片咪雲好驚Ben示愛囉 點解又會吹左第2個

諗來諗去都係得雲姨

希望viutv開拍我們
除咗Manzeno璇另一條線係怕醜Ben x 女神cloud
最多加個契豆做f boy
Apa 背景

佢尋日拎返本30年前明周出黎叫jojo同花姐搵邊個係佢都勁撚好笑

咁可能係Team B呢

笑死想像到
kp做阿媽

k...kelly認真對ben應該幾有興趣

啱啱睇facebook
先知大家數嚟數去都數漏一pair
田中小新

Jojo做教師
契豆同benben爭女

jojo笑到傻咗

想睇mimi姐同蓮姐做雲姨家姐

呢個本身都係啦

契豆喺學校做f boy
timo做班上嘅偕星
cy做班上畀人恰嘅嘅邊緣傻仔

璇姐去左邊？

佢哋三個加埋爆璇四姊妹

然後cy俾卡文食左隻豬

羅伊婷, 選美DNA冠軍

"你要睇哂成張相"

明明評判鳩up都係好睇嘅位
睇人一齊屌藍假假不知幾爽
我係擔心佢再搞會請唔到評判
你估個個都係牙醫同欣宜咩

最後牙cloud ben bean經過多次三角戰
終於發現到benben先係真心愛佢嘅一個
為左佢而折骨

holy-

加埋Bobby做孖生阿哥

肥仔193做senior

璇係細妹

仲有旨呈做富公子

咁啲感情線咪好亂囉

契豆都係同NY摸大脾啦
寧願搵羊0好過搵佢

我們變我們拾

出三個seasons
幾十條感情線
同日本啲少女漫咁

Ben璇三甲訪問叫大家dm viu開我們比A team，推到viu 睇到Ben話可以做主角睇睇下恐怖片爬出黎既角色

想睇benben做少女漫漫改男主

內向、怕醜嘅靚仔才子

然後楊0又同alina……

其實benben個怕醜仔形象好有潛質
個樣又唔差

執一執變咗國民男神

做評判可能ok，計一日job錢
好多都係翻兜做同埋都睇得開心
如果viu搵阿田做下樣，可以借啲易同阿澤講個和，阿田又會好似阿澤咁講政見，雙贏啦

你當大表哥死？

daisy好正

又多一個客串

新聞噏乜9

女神冇鍾意過自信f boy豆
不過毒毒Ben以為自己一直冇機會
最後係女神嬲起上嚟自己倒追成功

嫁咗人生咗仔lu

viu幾時請你哋翻去編劇

仲有Jace可以做zeno孖生姐姐

認真製作一個節目真係冇咁簡單
#395真係諗得太簡單
話想叫呢間叫個間大公司派人參賽
人哋覺得自己大公司使你ViuTV搞個節目捧我D人咩
更何況人哋大公司旗下藝人就係佢搵食工具
參一參賽就起碼4-5個月冇得接jobs賺錢

丁ig話佢冇拍拖wor

通常參加造星嗰啲好少係出道藝人
因為佢哋本身有穩定jobs做
使乜去造星嗰度拎目光
所以好多參賽者其實都係素人
或者冇咩人知嘅出道藝人
想透過節目出名吸job
而有啲人就靠呢個節目入行

FF下，但實際上太難搞
如果大公司要肯放手，俾月薪個人去玩造星，當係VIU幫手宣傳。睇下紅咗個啲幾多廣告，將宣傳費打折出月薪糧，又俾VIU養埋人，咁睇其實有SO。
但問題係FANS唔受話唔公平，又係拿屎上身

一句講晒，捧左就掂架喇

推到viu睇到
快啲食住個勢開拍啦！！！

仲有冇料爆

反班了

搞乜突然又咁多野

BBQ一定氣氛好多話題氣氛好好

我璇好好人

都講過衡量一個人紅唔紅唔係剩係睇Follower，如果係嘅NY同卡文都叫紅啦

等陣轉機on air有大家嘅女神

Team B邊個最衰？

你仲有乜爆
不如一次過

冇得咁玩
出道同素人點分先
去區議會D同樂日商演過又計乜
更何況就算同樣出左道

班長出道成11年
陳葦璇出道5年
E-kids Alan伯出道19年
但班長嘅知名度同素人咪差唔多
你唔係叫班長同璇/Alan比掛
參加得嘅已出道藝人有D係半紅不黑
但有更多係完全唔紅

要不是卡文關照我地
我地個po 完蛋了

轉機有有豬突屎

刺激眼球

只要有左，我可以推10個post

有冇例子講下點假

KP女長人

咁佢地唔係B組土生土長的情花

Alina好命啲生得楊0出

9歲生

要幾好命先生得出

11哥做到特首嘅話

東涌巴好神
係咪圈中人？

cybb又要發失戀文了

今晚係唔係又會爆po

後製唔切 節奏又慢咗
唔緊湊就唔好睇

同埋加密其實係冇用

好癲

CY同卡文都係了解中
更何況連登仔眼中男女冇純友誼
親密多少少肯定拍拖

連登仔諗野係nasty啲㗎喇
一齊出街就已經上咗屋企扑埋

有卡文喺到好難會聯想到正經野

係 如果係kelly 就成件事變得好cute
冇咁nasty

屌 真係卡文自製新聞
On9言醒下

肯定係去自修室溫書啦
牙言一定唔會扑野

估唔到係邊個

評判

193之前ig live講過好似3月中

左左我愛你唔使睇加密

閪文個樣閪到呢
想一口食q咗牙言咁

知情人士話cy好純好純
似卡文呃左佢感情
又借佢上位
閪女人

淫賤iron man

屌 由兄弟變爸爸

有冇人可以去屌醒佢
佢一陣又發干字失戀文
感情又冇 fans又冇埋

其實咪又係果陣東涌絲講
但可能佢都唔記得自己講過

佢似有私生子咩？

雲姨訪問話目前都有同唔同公司傾緊約

佢嘅工作
咪就係用盡方法博上C1

今晚啲料好juicy

而家唯一辦法係中出即飛先可以嬴返民心
想簽cy嘅公司我而家提哂你水
唔洗多謝我

左左我愛你

好緊張

邊到講？

劍文ig真係好多基佬
一睇相就知

我真人單純過左同cy

搵人send三五成群比左左睇
等佢知道衰多口得罪人嘅下場

Nvm都會愛佢同支持佢

蘋果呢兩日爆卡文cy同cloud兩單料
其實有mon開連登都會一早知

淫到你

想佢快啲收檔

好想佢行搖滾路線，佢dance battle真係跳得好好，證明歌手投入跳都可以好睇

可能係花姐

講單純，cy世一

記者朋友大家好
我係鄧小巧（沉璇黨）

Ok 咁我世二囉

你講笑咋嘛

10歲生仔

想知係Alina樣老定羊0樣後生

當俾cy同cloud賺下人氣
卡文就算鳩數啦

我咪話佢超醒
cy到而家仲懵下懵下咁：下？

雖然輸了比賽，但Cloud吸納不少「迷雲黨」，廣告客戶都睇中她有市場，Cloud亦趁機開IG吸金，據知參加《造星》初期出post只有4位數收入，但現已三級跳至5位數。問到可有信心入行做歌手？她表示：「目前都有同唔同公司傾緊，順其自然啦，做到歌手係好嘅，做唔到我都會通過其他途徑唱歌畀大家聽。好多謝大家支持，Follow 我IG，我仲記得去到比賽中段，我個IG都係private嘅，無預到會有咁多朋友支持，感謝佢哋！」

5位數1個po

日日係度諗點上位
Odiu仲好過佢

cloud爆左咩料

屌你，你當左死架

1個po有咁貴？

我純到講粗口會打冷震

一個純品素人侍應仔
啱啱入行乜都唔識
就比老江湖閪女人玩死佢

可以計下佢賺咗幾多錢

佢ig follower已經多過唔少普通藝人
可能有都唔奇
睇咩廣告

講返句公道說話
卡文就算真係宮心計，台上表現都好過odi，都有練過下唔係hea完就算

其實楊0佢20歲咋嘛
咁alina個樣生得老積
啲人誤會都冇辦法㗎喎

娛樂圈咩人都有
佢係時候要磨練下
受下情傷堂上一堂

傅絲打

係 睇埋佢今次應該係繼14歲之後
要承受嘅一場大情傷

上面有條蘋果link

仆街又抽我言

係屋企寫緊萬言文

以牙cloud個勢入邊間公司都唔會冇資源

之前有人話華納啱啱先有個女新人彈起
牙cloud入去會同佢「硬撼」
點知牙cloud public左一個月嘅ig都多followers過個女新人

我好曳咁喺ig dm屌緊牙言
佢網癮少年一定睇到

你哋好仆街

有影射成分嘅點解

jm9 後面有把男人聲
乜撚野 一山年中學大賽又係亞軍
係唔係條on9巴膠
現場聽到佢咁講可能忍唔住打柒佢

人哋自己選擇咪由佢，呢度講呢度笑咪算，係要走埋去hurt9人
人哋真心鍾意要理9埋你點睇咩

講笑咋
我淨係叫佢加油畀心機 專心發展

講野唔撚正既

佢唔係追Ben Ben架咩？做咩9

記得巴膠當日11點之後都喺度
仲送埋嘢畀benben

你好仆街咁樣恰牙言

jm9呀大佬……

屌 痴線佬
好似去書展追Renee個毒撚咁

佢有Tag璇璇做巴士

一山年

唔好搞9我璇

司徒夾帶識咁多人架咩

唔好啦璇璇會將粉絲作品貼堂架

?????

原諒你，罰你同一番說話去同左左講一次

又鞭

巴打自爆？

好似食緊啦喎，阿左幾時拆人情？

梗係偷龍蝦黨gp裏面啲圖
佢哋日日自爆 所以唔驚

Me too.唔好俾耶撚同教會知道就得

係唔係喊完
眼濕濕

月入6位數

自爆左

唉 梗係啦
喊完依家打緊千字失戀文

屌司徒夾帶躝啦

佢知唔知自己係過街老鼠？

妹妹有YouTube片上

CY日日被利用
傻仔

救命 我可唔可以做佢經理人
條友真係唔識架喎

cy萬能插蘇
喺咁俾位啲賤人

屌
笑能到

花姐可唔可以做佢經理人
日日屌佢

純品on99
無計

真係好想有人簽佢指導佢做所有事
淨係佢姑姐真係唔夠
佢到而家仲以為自己素人
乜都冇所謂咁

CY=大雄
被老點

救救大雄

屌笑死

若果花姐做cy經理人，我諗佢地會俾mirror error 啲fans屌死

佢呢啲先至係人善被人欺
佢做所有嘢都顧人哋先
然後自己就冇乜所謂
咁樣真係會畀人食死
佢又冇人教佢點玩呢隻game

會唔會真係Kelly啊 見宣布完冠軍全班人攬住牙ben 痴最埋係Kelly喎

花拉A夢

CYA夢

咁Kelly好慘 永遠活喺cloud嘅陰影下

Kelly唔係同Vincent 咩？

冇睇一日推爆咗幾個po世界變得真係快

無入黎半日
啲人物關係咁混亂

花老母都冇做埋大海契兒經理人已經好好
做埋就真係俾Mirror班fans屌到仆街

Anyway有冇人記得大海契兒隊嘢叫咩名 冇人識呀

唔記得
好似係動森去人哋島啲密碼

好似讀pixel？
個名改得好差 我自己都唔記得

大海廢契判左出去

下？？？

屌唔係簽佢公司下化

唔好嚇我
KELLY唔會同FAKER

今朝好多人講
唔係真唔真

唔會啩唔會啩

又loop
琴日已經loop左一次

藝員嘅經理人合約仲係ViuTV
即係D劇同綜藝都好大機會見到佢地
但出唱片先判左俾出面唱片公司
即係出唔出歌 出咩歌 首歌版權都同ViuTV無關

屌
牙言一生兩大錯誤
1. 食左孔仙洲性器
2. 簽左司徒夾帶間公司

唔想再見到造星班仔仔女女同司徒夾帶有關係
好驚真係簽咗

無眼睇

希望唔會
希望只係咁啱撞到影張相

而家loop嘅topic終於唔再係護旗dancer個啲，
而係b組關係大亂鬥
好淫亂啊

其實兩個都未fc
不過第一個係幾大可能

司徒夾帶間豆腐膶公司點食得起CY依家個人氣

個Marco followers 少過我身邊啲kol frd得嗰2000人

擺明講下笑啦唔好當真

錯
第一條應該改，俾孔仙洲食咗

唔知今晚會唔會有team b live

頂 講到出咗幾個月街
又fake news

之前成日都有班參賽者去司徒夾帶度一齊睇造星
Manson都試過

不過如果cy簽唔到華納可能真係簽比司徒夾帶都唔定
Cy又冇cloud咁搶手 個人又on99
仲有班長拉攏

我地之前個許願list可以del哂d item淨係加一項Team B開live讀連登cm

佢地係有出街
但vincent同過好多人出

被司徒氹兩氹就簽咗

用牙左班聲照讀 左：啊～哈哈哈哈哈

好認真咁討論下
CY性格太鳩d大公司唔似會睇得上眼
上至台風下至平時出街有咩要留意都要大執

你個班長陰CY wor

啱呀
啲公司未必想要on9仔
雖然佢執下可以係潛力股

華納應該唔會要佢

簽得司徒夾帶係咪主攻YouTube

不過龍蝦黨真係星光熠熠
牙醫 陳伯 欣直 6號tim lui 釗鋒 張繼聰淫kay

是但一個幫佢穿針引線或者提點下佢都夠做

你哋唔准成日笑阿左

牙雲我又好有信心唔會喎
佢實好多人搶 大佬民選票拎左3X%

華納簽mc都未出到道唔似仲會簽多條仔

牙cloud覆左蘋果話同幾間公司傾緊
穩陣啦

true
不過玩下咁多資源
努力發展佢嘅話 話唔定真係得

錫佢先笑佢咋

開始好多作故仔

雲姐會有好公司既
唔驚

係就好最好就半約啦 乜都有得做下

原來FAKER唔聲唔聲

Foodie

係咪又搵2條女夾住搞到牙言忍唔住

屌 一出道就玩hard mode

唔使擔心牙cloud
真好
條死仔包牙言依家都唔知jm9
希望唔好亂咁簽公司

以龍蝦黨成員知名度同江湖地位
最尾CY走去司徒夾帶到做YouTube KOL而唔係上大枱做歌星
唔會掛

唔係佢簡人
係公司簡佢

cy咁有明星緣同人氣
如果畀司徒夾帶送咗去做youtube kol
做唔到佢想要嘅歌手
我諗佢都唔會簽啦
牙言講過
希望十年之後都保持初心
佢首選係真係唱歌㗎
嗰啲搞笑藝人雖然啱做 但唔係佢心水

屌原來豬突都司徒夾帶公司
入去要做豬突師弟妹 咪啦

就算本身傾左
依家大把大公司有興趣
點都唔簽問左大公司價先

龍蝦仔表示希望行內前輩幫幫我言手唔想佢有潛質無機會

唔講實力 淨係計觀眾緣同造星個勢
牙cloud同cy都好大潛力

牙cloud唔使講 隨時下一個天后 但一定多人爭
cy平平地執嚟玩下都咪話搏唔過

我信佢同司徒影相 可能只係傾下
邊有可能衝動到即刻簽做yt kol
雖然經理人得姑姐一個 但都唔會咁蠢啦佢哋

唔好呀

雖然好多前輩欣賞
但佢哋未必肯穿針引線
幫個素人無著數
所以出唔出到道都成問題

言仔側邊多咗件邪花
即刻負哂分

啱呀頂
真係好希望有啲有心人可以幫下佢
雖然幫個素人冇乜著數

佢情傾卡文

佢無人幫嘅真係難d發圍
無背景無資源無人脈
分分鐘一年後都係喺返街頭同bar唱歌

食開KFC都想食下M記

都仲有契媽彭秀慧間英皇嘅

係 得我先笑得

半約就一半電視台一半大唱片公司
咁先有歌影視多線發展
但如果一半係電視台 我覺得以阿雲突然爆紅 ViuTV有興趣搶埋做唱片公司唔簽半約要搶哂來做
或者半約都好 係ViuTV做主個邊要人地唱片公司做副
半約都應該有分主副

屌咪呀
如果佢背景係豆嗰種就好了
可惜佢冇背景 冇friends 冇資源 冇錢
真係唔知佢會唔會又返去酒吧做侍應唱歌

你走開

契媽已經痴返豆了
唔知仲會唔會幫大雄

佢依家好黐豆
已經唔理窮L漏單言了

好似有人話契豆簽左寰亞

牙cloud唔洗講
Cy各方面都幾好
台風同樣呢d已經最易執
性格可以係缺點
但都係佢一個賣點 令到佢短期內可以咁多人留意同有觀眾緣
偽毒坤雖然偽毒但當年都有好多人係比佢個人特色性格吸引
仲要言仔嗰種真心膠係成個圈買少見少

cloud d性格我覺得佢未必頂得順做明星既生活
不過佢想做就一定做到

英皇品流複雜

如果係咁嘅話係咪同Ian一樣但其實咁都幾好 有得俾佢出歌搞音樂同時又有得keep住曝光率 有得成日拍劇上綜藝
同埋牙雲應該都似會想穩定啲 咁半電視台半唱片公司真係啱佢多啲 一半電視台起碼點都有底薪 有job做先

睇嚟冇公司要牙言

「嗰啲搞笑藝人雖然啱做 但唔係佢心水」
我諗起保錡
Poki依家喺ViuTV拍完error遊搞笑藝人算成功
但佢其實想搞音樂
雖然我睇poki最記得都係快吞轟同笨豬跳

後庭同jason可能肯既

佢唔夠靚仔
英皇唔要的

但要被後庭食

佢本身唔係簽咗間出名model 公司？
出哂錢幫佢做宣傳喎堆新聞稿 而加肯俾佢走？

唯快不破

呢個世代自由d仲好
好多新演員新藝人都係四圍走
唔好乜都比份約鎖住哂

唔知喎我都係聽返嚟
可能分經理人公司唱歌公司咁掛

未必既

可能佢食後庭

佢自己搞嗰d就難d
真係有d小眾
但佢同error嗰d我自己覺得好正
歌同rap都係

牙cloud依家ig一個po五位數
唔會有一日頹到要靠底薪掛

唔通一齊做街頭busking就算
唔想上大枱做歌星咩
就算係豬突屎唔通都想繼續留喺司徒夾帶間豆腐膶公司做busking之王咩

嗰陣牙雲想放棄唱歌都係因為話要養家覺得佢未必會揀自由身 雖然係free好多又唔一定賺得少 但始終唔係穩定 嗰期如果冇乜noise 可能真係冇收入

其實我覺得幾好樣
當然唔係嗰隻傳統靚仔樣
但我係女嘅應該會鍾意
加埋性格無得頂

豬突屎進軍左飲食畀

仲有小肥

但講真契豆除咗男團真係諗唔到佢可以係音樂方面做乜唔通真係跳唱歌手咩 唱到讀唐詩三百首咁

界

認真咩

小肥做乜比人屌無睇佢做乜

又咁講，出左名有一定fans base話唔定就可以做自己想做嘅音樂

卡文admin使唔使轉口風

梗係啦 間公司又廢
busking又冇錢賺

同安仔 Sammi同公司

cls
牙言都未出過聲
條女就咁快回應

牙言:精都射埋同我講朋友

Viu可唔可以出隻跳唱歌手

璇？

尚書大人真係機靈

歌比璇同Bobby合唱

鏡粉會唔會屌鬼

兩個一定好撚型

就算公司唔捧佢
媽媽親自捧

真心想睇

G持

我係鏡粉我自己想睇先

大龍蝦契媽或成最後幫手

兩個一齊成隊兵團咁跳，一定好撚正

契媽之前話拍戲
會唔會安排個角色比言仔

牙言: 精都食埋同我講朋友

呢條閪女真係好嘔心
牙言都冇出聲
佢走嚟同大家話“好消息”

呢條女人 好撚識玩
留名等睇689
2010叫春文 2020版

如果JUDAS唔係KEEP住有歌同知名度就死左啦
佢一年有兩三首歌但都好垃圾
做歌不能急

十年前得Facebook文字版
依家可以ig live哭喪

一睇佢repo嗰啲口吻已經知
老江湖

alina 開live
次次都素顏好堅

第一首出道歌 失戀情歌

Manson zeno真係最大贏家

想睇 言仔開ig live 喊到仆街
Kp 要湊仔咁安慰佢

認真答你，如果係萬頭的話，其實唔算多

Manzeno

Error教哭喪

諗起team b人鏈式開live
到時可以照玩

Viu倒數節目有佢哋呀

慘

KP ig story: 「開心」

真係唔知好定壞事
娛樂圈有時有負面新聞好過無新聞
加埋純情男比老江湖玩呢個設定應該會令好多人八卦
d人屌都係屌卡文
所以未必咁差嘅 希望

想問有冇人記得有一集二汶話佢自己演唱會都未試過超過一千人係邊一集？

粉紅頭同右雨講佢地玩造星無左4-5萬
開始明白粉紅頭要出黎BUSKING

如果言仔分組嗰陣時
比二汶捉去team a
咁就好了
一黎唔洗跳咸濕舞 專心唱歌
二黎唔洗同孔仙洲有接觸 唔會畀佢睇上

Ian好明顯ViuTV拎哂主導權
佢另一間公司可能真係鳩坐等分錢
Ian出嘅歌又係ViuTV背後間大國文化出
拍嘅戲接嘅show更加係ViuTV出品
我真係懷疑佢原本間經理人公司唔使做靠以前簽落份約等分錢
但到時合約一完就精彩
ViuTV一定想飛起對家 對家又一定拉壟Ian
到時大把花生食

Cy被卡文fans屌

Wfc

有咩好屌笑死朕

kp咁鐘意佢做乜
言仔靠唱歌 唔跳舞嘅話
喺team a 都唔會咁快俾人foul

卡文admin

ViuTV應該係咁同保錡講 話有人氣幫公司賺到錢公司咪投資你做音樂
所以保錡先咁努力做好D電視節目

認真，可以跟祖祖學stage presence, 跟二汶學唱歌
但就可能唔會再有而家嘅「CY」

a team既話懷疑一早foul左
佢彭導契仔黎
同埋依家又有性器食 又有新聞曝光

都係似Viu加唱片公司share架啦，連免費巴都係呢個形式

Ian仲同舊經理人公司有約架？我仲以為毀左約添

佢同193應該心底裏有時都會少少灰
話哂當初係想行認真路線

只要唔係星夢同唔護旗 點都撐

公司話
一日唔跳 一日都唔駛旨意公司投資你做音樂

Kp媽媽

193好認真扮演梗on9仔角色
欣賞佢~33豬

入英皇要被迫護旗

要諗下佢地行認真有冇依家咁多人睇先
我唔睇error就唔會知poki有造歌

十強嗰啲應該仲多

生啤

十强多啲廣告/贊助無咁傷

華納有邊個女新人呀

呢樣當然
觀眾眼中佢地喺error先係佢地最有作為嘅地方
都要佢地真係可以keep住唔好諗埋一邊先得
Poki同193之前都有放過下負

ViuTV同Ian舊公司傾掂數玩半約一人一半
但我估合約期一滿其中一面就出手 到時周街花生

點解你咁早死

係我都簽返viu la

粉紅頭為咗個比賽搞到開飯都成問題

Sor 係環球嘅jace

又係軒軒啲姊妹

Jd又係司徒夾帶

咁你今日司徒同埋牙言影過相
就好唔安樂

哇舊公司真係賺到笑 唔洗做又有錢分

33豬
係睇好多外國節目
鑽研點做綜藝
唔係鳩做hea做

開頭覺得佢不自量力
而家睇返我都RESPECT佢
佢間公司黎講得JUDAS碌到人情牌幫手

呢啲暗星真係乜新聞都要repost

193本身想做咩

三個前亞視人
叫佢地唱返亞周亞周會唔會好尷尬

對其它人都OK
JUDAS真心不了

唔知有無睇impractical jokers
有d啱佢地
仲要又係低成本製作靠4條友carry
不過香港好似唔多人識
Error如果睇到嘅可以睇下

認真路線 唔特別sell搞笑嗰d

專心工作就係專心去搵吓有冇其他更好嘅男人可以用？
Odi真心有骨氣

本身舊公司安排左Ian同另一個人組團出道
準備緊嗰陣見有全民造星公司就叫左佢2個去玩
一個99強出局另一個玩到決賽仲俾ViuTV撬埋

佢而家大班妹妹安慰佢啦

果然
要洗白一粒老鼠屎，
就係要揾另一粒更大嘅老鼠屎

其實最弊係唔知佢哋半約入面啲合約條件係乜
但如果最尾兩間公司反面要二揀一
正常人都揀ViuTV啦
基本上大部份jobs都係ViuTV俾 都係ViuTV捧紅自己

cloud有無消息

左b po新相po得好密

咁易估到邊間就唔係雲姨style la

呢個算唔算

關kay咩事

啲歌本身係produce得唔差 只係香港少人聽呢個genre
但係poki唱歌真係 好 難 聽

ig followe咗都計龍蝦？

爆post可以轉場
[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III賽後討論區 (223) 狂賀冠軍BenBen

都係cy fans

係咪表弟 佢玩埋星二都紅唔起

好似19/20

佢老公出埋po讚cy喎 好難唔係啦

其實點解叫龍蝦？因為cy??

好難聽咩
佢error d歌又唔覺好難聽
不過要比都係肥仔dee好d
Rap就佢好好多

係呀
你新黎?

又爆po

又準備爆一個
辛苦樂少

辛苦牙樂
多得啲team b仔女
比賽完咗得閒得滯

你有無聽過佢自己啲歌
有首同另外歌個local producer 嘅歌叫can’t stop好好聽
除咗佢solo嗰part

好撚惡

個p牌阿左嚟

華納女新人唔係Jade咩？唱《零分》嗰個（記得有同麗英合唱）

支持阿雲簽返Viu

jude?

ny live要人

JUDE簽左五年啦
環球女新人就係JACE

華納係jude 十分錯
環球係jace 隔離

B team BBQ都未開始出招

PONY，KELLY開LIVE

我愛牙左

真？

仲信美麗巴

真心？

係

基本上阿雲識諗就一定係簽Viu，雖然Viu唔係傳統唱片公司，但Jer堆歌一樣都係高質，主要都係睇堆勁嘅幕後buy唔buy你

反觀其他公司，華納有JUDE、陳 蕾，寰亞有黃淑蔓，Sony有黃妍，環球就陳凱詠，間間都有女新人，一係就唔識捧，入咗去隨時咩都冇

反而Viu而家都未有當家女歌手，而且仲手執姜濤、ian、Jer呢啲呢啲當紅嘅，大把合作可以玩所以簽Viu啦佢兩年內可以一定入最女五強，甚至攞埋

我愛牙jer

我地迷左黨都會以最女為目標
決賽見啦牙cloud

你咪影衰左黨

講真，姜濤，ian出道兩年都入咗最男五強，嚟緊分分鐘攞埋，以發展同穩定度而言，其實一定係簽Viu

agger

講講下諗起左膠呢個名

同埋viu可以發大到佢個性格同角色 like edan

好靚女

衰妹一定係想po比我睇

好彩佢今晚冇講錯嘢 可以安全離開

扮斯文

成個po都係迷左黨

「大把合作可以玩」
拍劇同鏡仔拍咀戲/床戲

呀Jer 好好彩有小克王雙駿
如果又係Edward

ViuTV Mirror同全民造星都算係樂壇一個奇蹟

jer搵既音樂人真係正路好多

睇雲IG佢好似溝掂咗馮穎琪同周耀輝啦喎，呢個組合分分鐘仲勁過小克王雙駿

諗起黃金sir家喻個吻戲 絕對安全

開始 開始有心跳

又豬突又班長，肯定係一場good show

一黨獨大

兩個都有喺story po雲姨